你地用緊果部電話有無撞花？

iphone 8
條邊跌花左，差電位好撚花

6s 用咗兩年 四個角都崩曬，今朝早跌爆咗個mon

戴個套催眠自己冇撞花

打算換機定換mon?

我都係

應該用多陣先再換

用左2年iphone 6S仲保養得好好 無花

我都係8，用咗年幾，無乜花

唔仔細望,無事嘅

白機好難睇到花

呢樣真

睇唔到 所以唔存在花

xs 鏡頭邊崩咗少少同裂咗2條細痕

咁快整崩

你撞到我部電話吧~~~

鏡頭用個塊應該最難花

又係喎

花咪花囉 當你有揸開車就會覺得電話花咗濕濕碎

成部機花都唔緊要，個mon 一定要冇裂痕閃令令

正側後，全部三面花晒
點睇

係事後丸

部ipad爆左少少mon.... 好心痛 諗緊好唔好trade左佢換一部pro 11 inch

有

跌花咗一條㾗就放棄咗 唔用套

部機差唔多3年...實有

滑蓋角落同滑軌又少花

好難無

工作問題

咩機？

BlackBerry Priv

個mon撞到裂左

比個女跌得多
花到9彩

cap圖原來會cap埋個裂痕？

我淨係用膠框包住SE 3年都無花過

好似無3年 一出就買

見到都痛

醒撚到

繼Cdrive上網大法後又一精心傑作: Cap圖立體掃描平幕裂痕修復系統

差唔多啦 16年3月出

花咗姐 又唔係凹咗油番咪冇嘢囉

花有咩所謂
蘋果收機唔在乎

花到七彩
打機打得多塊面冇新機咁光滑

但堅持裸跑

跌到爆埋

我部機睇唔到裂喎 好神奇呀 哈哈